會唔會真係相信有人報夢俾你？

利申 借朋友ac開po

今朝8點幾發左個夢 （真係純粹夢嚟）
唔知係咪有人報夢..但覺得講定好啲
但原諒我我有啲過程唔記得
有個後生既男仔原本着黑衫短褲同大約10個人被困係荒山野嶺既密室到？記憶有啲模糊 對唔住大家 但個地方都幾光
個男仔好似得罪左啲狗 所以俾啲狗抬去訓係唔知乜野上面 個人係大字型咁訓 之後就開始俾狗係咁打（除左上身衫）好似嚴刑逼供緊問緊野 打到個身中間流哂血係好多好多血都仲打 場面係極度血腥 啲狗仲要冇停手 靠牆邊係一排人被逼係到望住 個個喊哂咁 後未個男仔就冇左知覺了 好荒謬
我記得個男仔俾狗捉去打前講左幾句野 但真係唔記得 我記得既只有上面咁多了

補充返個男仔中學生樣 應該14-17歲？
中型身材微胖 身高大概155-165cm範圍
髮型唔識形容 總之係有陰似係斜陰 個頭型偏圓

我真係好希望自己係純粹發左個惡夢

成日會 有d明顯唔係自己經歷既夢 自己覺得

自己唔敢開po 朋友搭單代po 借一借樓下 唔好意思

18年 18號 個5月？ 有戒指 偷戒指？

我老婆唔係到？ 手有腕有紋身 Rier？
定係一隻卡通襪

好似碌架床底（有機同個人經驗混合）有女仔坐上黎 好似話咩咩都唔得啦一句 瘋狂坐爆我 我想攬佢就醒咗 shit 醒咗冇開眼冇郁 一陣入番去後 半路有開燈（手機？）望到下女仔樣 我自己諗就我表姊定老母舊同學個女 定契爺個女 鳩估緊

show戒指 唔比人知得 比人知道就屎得了 完事開燈 房有日曆 以為要跳窗走想著褲

跟住全家一齊出現 咩2500補習？

一枱好似成幾個細路添 背對兩個 前一個？
老母個樣擋咗 頭頂白好多頭髮 又粗一炸咁 但仲有d黑既 老豆企住 攬住坐在門口邊的老母
廚房有得半條猥鎖底褲阿叔阿伯？

好鬼清 我估事主眼腦唔錯 個視覺訊息好清 驚個夢完既我就問前面條友哩度邊區 冇應急急急 改問點出尖咀 咩606 y905 ？

下個shot 轉頭望門口 似 圍村屋 出面係小路 對面有門口 有牆 石牆上開三個長方洞？

補充

條女好瘦 假波 矮（唔肯定）黃大仙？ 珍珠戒指 床尾好窄 啱啱夾住企到 （我好似有個人經驗係咁，所以唔肯定係佢定我經驗）床上面仲講過咩平時我老婆？？

最後事主係男定女 not sure 大部分視方是男方出發
屋企附近仙氣夠猛 常有哩d夢 有一排係全部分屍車禍慘死 整容死 個d就幾年前了 好多第一身 對應部位有感覺個到💩 除咗痛覺 又或者對應部位㾗㾗地令我有咁既夢所以冇理 但而加想fc下